見到崔建邦個撚樣就憎

霉到做pa嗰陣仲重串柒柒

利申：喺tvb做過，有合作過

果陣有志暈照 掛名PA實情係姑爺

唔知點解覺得崔建邦同洪永城好撚似樣喎

共同點就係唐詩詠

2個都係垃圾

前幾日同個十幾歲打 輸左

我都覺
2個個樣都衰9格
唐思詠到底係咪眼有事

洪狗好好多喎

其實正常

一拳一件wo

又臭格又無料又仆街又樣衰又矮又打女人，但TVB偏偏棒佢做金牌司儀，又溝到咁多靚女唔靚唔溝
佢真係奇蹟前世可能拯救左地球

條友啲暗瘡醫極都唔好

唯一報應

佢轉數係幾快嘅
關家姐攞錯獎嗰陣係佢打完場
曾志偉仲喺度on99
但呢條友個格太衰
零好感！

我睇過某年既唔知台慶定東華果d節目
片尾果陣個個係度祝酒
成場得佢一個發現未多謝贊助商
最後佢企係鏡頭前用30秒好似機關槍咁講左正常要用2分鍾先講得哂既野
果下野覺得佢係勁
但對佢都係無好感

有冇片

十五歲已經打拳賽即係佢由細開始操
三十七歲氣都唔夠又減左咁多磅，唔夠人抽好正常，人地剩係回氣都快幾倍

37歲都可以由細開始操架清

打拳？打女人佢就叻

拳擊嚟講, 十幾至廿頭黃金年齡, 廿中開始耷
所以唔明佢點解搵個十幾歲嘅嚟打咁傻,
揀對手都係戰術之一, 揀個三十左右嘅打咪好囉
你係藝人嚟, 要靠名聲搵食㗎
呢啲咪攞嚟柒

表演打女人算啦

打贏左俾人話蝦細路
打輸左俾人話細路都贏唔到
點都係柒

可能三十左右老師傅有經驗仲更加玩殘佢

我既意思係唔好當個十五歲既真係細路
佢地由細操到大，反應快手速快，加埋後生練習完康復快，發育期睪丸素爆哂燈，肌肉體能鬥志全部都好猛
拳怕少壯呀

呢條撚屌以前成日上我朋友開果間酒吧，扮撚曬大明星，飲左兩杯屎水就週圍溝女，以為自己大明星又成日借d2抽水。個撚樣屙尿個閪格都衰過人架